嚐試哭過方了解到何謂悲喜嚐試寬恕方了解到真正心死

嚐試糟蹋戀愛的快餐 了解到何謂一起
一生人哲理 青春時不羇 刻骨才銘記